不如開個條件比 沙田新城市

當日幾十個兄弟被補。有啲仲要重傷。

條件1: 捐出五千萬成立基金, 幫助當日被捕/受訪人仕。

條件2: shk從此承諾不再放狗入旗下商場

你憑咩要佢聽你講先

雖然冇期望 不過你可以照樣9up下

每日圍到佢做唔到生意

一日無一千萬

可以日日去佢度示威

你郭老太你同我出來,交代,道歉

可能真係肯比

真心雖然係佢唔岩
但講迫佢出錢成件事就反轉變成我地威脅人
成個抗爭既風骨冇左

唔開口。佢地pr會睇到。自己識做

其實而家都淨係搞緊商戶，商場冇乜影響，要等商戶去屌佢先得

下 唔要佢畀錢喎叫佢譴責班狗

行五通。

shk集團所有商場播有線 or Now新聞台

加埋唔敢接TVB show
又做埋個壞榜樣俾其他商場睇
算係咁啦

租戶冇生意 佢租照袋

呢到係連登 緊係連登仔話哂事啦

有啲尷尬
但不割蓆

條件3：控告香港警務處擅自闖入私人地方，及向其處長追討賠償

新地郭氏家族，香港人幫你推翻送中，令你免受資產價格下跌，你要幫香港做返啲咩，自己諗！

起碼1億